深水埗警署放催淚彈

屌

香港電台直播

咁小人都要放

CLS 大家慣晒

班狗為啖氣

唔怪得冇燈啦

屈完人仲放彈

屌佢老母

屌 真係癲咗

推

CLS

放上癮

死仆街

外面空氣唔好！就算唔保護個頭，外出都要保護呼吸系統！

小心被捕，be water

有8架狗車，快走

咁少事都放，仲有幾車防暴

人在做天在看
黑警呢世仆街死

又放乜撚嘢班狗

快啲走 唔夠人好易比人拉

仆街 返工 要買定豬咀 周街亂射

睇直播目測有八架警車， 仲有好多防暴落緊車